%@P:exocorcp
%@Dif:2
Complète le tableau suivant en marquant une croix dans la colonne
correspondante :
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
Nombre&Divisible par 2&Divisible par 3&Divisible par 5\\
\hline
748&&&\\
\hline
36\,545&&&\\
\hline
168&&&\\
\hline
47&&&\\
\hline
100&&&\\
\hline
240&&&\\
\hline
981&&&\\
\hline
45&&&\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
%@Correction:
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
Nombre&Divisible par 2&Divisible par 3&Divisible par 5\\
\hline
748&\ding{56}&&\\
\hline
36\,545&&&\ding{56}\\
\hline
168&\ding{56}&\ding{56}&\\
\hline
47&&&\\
\hline
100&\ding{56}&&\ding{56}\\
\hline
240&\ding{56}&\ding{56}&\ding{56}\\
\hline
981&&\ding{56}&\\
\hline
45&&\ding{56}&\ding{56}\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
%@Commentaire: Critères de divisibilité. \`A donner en interrogation.



